（東張西望）仲有咁多人信直銷真係笑撚死

蠢撚到西咁
冇左20萬先識醒
係到怪法律保護唔到你
做乜唔怪你老母生到你咁撚豬呀